入黎放低自己內心嘅説話

係你地嘅眼中，我睇落係一個成日好搞笑
可以帶歡樂俾大家嘅人
但你會唔會想知
其實依啲都只係我演出嚟
只為咗刷存在感
當我一個人嘅時候
我唔覺得有人關心過我
我當你係我身邊重要嘅人
我先會俾你睇到我放負
希望你了解我內心嘅諗法
但到頭來，冇人想了解我真正諗啲咩
大家都只係有興趣見我帶住面具嘅一面

Hi

好肚餓 想食咖哩牛腩飯

其實我真係好唔開心，好迷惘唔知點做，好想搵人傾下

但身邊最close既朋友永遠咩都開玩笑玩玩下，同佢地講自己野永遠俾佢地串，話自己唔開心佢地都串我生活好好，唔會理我

其他朋友又唔係好熟，唔想突然打擾人

永遠都係我主動關心人，我都好想有人關心下我

真係好唔開心就黎屈死

好笑

好辛苦
好空虛
冇乜真心朋友
冇另一伴
冇兄弟姊妹
冇人生目標
冇工
冇勇氣自殺

口是心非我最叻

點解又亂諗嘢呀

我唔知我可以點做
我咁做嘅話
我怕會俾壓力你
但如果我唔咁做
我怕我會失去你

我好想喊
但係我喊唔出
定係我唔知應該笑定喊好

成日扮到唔在意冇所謂
我好撚在意好撚有所謂呀

去囉
Nothing to lose
因為我本身就係nothing
一無所值
又有啲咩可以輸

依個時候仲可以睇住自己寫嘅野係到苦笑
我都幾幽默

又點
怪得邊個

永遠都係咁唔好彩

依家啲人嘅價值觀好撚有問題

有冇人可以救下我
我好辛苦

I don’t wanna slow dance in the dark

我冇嘢呀
我好好

點解可以咁

Wohoo

你叫我可以點做
點樣可以當咩都冇發生過

我憎撚曬你地全部人

點解我係我
點解我唔係佢